[江爺爺出手]股joy呀！！！牛牛molamola！！！

別人恐慌時 我貪婪

岩岩大手入左qq 吉利同平保 聽日收錢

屌你 收市帳面輸梗

大家輸幾多

聽日升返少少俾我
唔玩了

2318

700

175

3333

夜期高水 聽日應該會升返

升返哂 止賺走人了

唔撚玩港股喇屌你老母！轉玩美股